PS4 五大天王

恭喜PS4又多一位 新既天王

PS4 五大天王

真三國無雙。八
new gundam breaker
no man sky
Fallout 76
left alive (新隊友)

Anthem Jump Force

嚴格黎講
大蛇3都算

Anthem雖然我無買(曾經想買) ，雖然多問題 又 少內容，但整體感覺我覺得係爽同好玩既

Jump Force其實就擺到明係直升機黎既
但起碼可以買黎看門口招呼朋友

Anthem其他野雖然都未完成咁
但個戰鬥絕對夠頂佢好玩過上面果堆game好多
果堆唔只有bug, 仲悶撚到仆街

大蛇中規中矩
算係咁啦

我覺得自己唔鍾意玩就講出黎
有少少羞辱左new gundam breaker,同no man sky 1.0
垃圾同唔好玩兩回事黎
大蛇anthem一年後都唔會提返出黎特登話佢垃圾啦